有冇人身邊有啲朋友好小氣度縮

我識得有條友平時人地差佢野就每日提一句 佢差人野就可以冇左件事 講緊嘅金額係少至幾蚊大至百幾蚊 咁ok啦有借有還我都仲忍到 但最忍唔到係借佢野用佢話ok 但用完之後突然又話要比返錢佢
有時一發脾氣就爆哂啲舊數出嚟 咁大家做得朋友不嬲有啲數係計唔清 要計嘅話大家都差大家好多野 但大家有共同朋友 一反面佢實會唱衰我 做人真係難

呢啲friend唔要都罷 認真

份人咁度縮 遲早會因為利益岀賣你

有時真係念在識左咁多年唔同佢計 但佢依排又開始嚟料

如果唔係冇乜朋友
呢d人一定即刻反面絕交

我忍

情況就係咁 鬼叫我冇咩朋友